區選大勝 但無人敢提三罷？

和理非係咪覺得自己贏曬？
政府唔會因為區選答應五大訴求

黃色經濟圈可以搞
大遊行都可以
但三罷都同樣要繼續

救手足呀

可唔可以幫下手推呢個POST
唔好意思借個位

[元朗屏山北][搞大佢]區選仲未完仲可以再爭取!

係咪收貨嘢
我仲等緊救手足嫁

三罷長時間進行應該無人肯😔

工會
除咗拎嚟搞三罷之外 仲有拎黎搶功能組別嘅議席

要全面三罷而有實質效果， 要有工會支撐
口號式三罷， 罷一兩日， 係冇用

組織工會要時間， 唔係一時三刻可以見到成效
好多手足背後如火如荼做緊
俾d時間同耐性

aggg
區議會贏到盡唔係唔食住上呀嘛

係呢個世界上從來未發生過冇組織喺一夜之間搞三罷

唔好意思借個位
屌你老母 藍田撚唔認J19個投票結果呀 造票造到

【冇人知】八鄉北點票失誤 鄉事派16票之差勝選 落選人擬提選舉呈請

[元朗屏山北][搞大佢]區選仲未完仲可以再爭取!

仲有冇人記得
五大訴求下一句係咩

當然要食住上
搞公會做起

好多手足搞緊
以我所知， 金融， 設計， 工程都已經開左會， 有幾個入緊紙

俾d時間

係要組織 但你地都可以積極d 組織嫁

已經開咗好多個工會

會呀 咁要講番行動就係組公會嫁啦

巴士 地鐵

每隔三至四星期再搞一次大三罷

每次三罷得黃店響應 得不償失

倒不如搞一次大三罷好過 跟住時機許可就大規模連續大三罷